對cyberpunk 好撚失望 已經唔計故事 操作個d

當初cyberpunk 出我好期待 為左唔劇透到自己同玩得最驚喜 我咩新聞都冇睇到 到前日玩 我知道隻game 係第一身我都冇所謂 但自high 整下人樣角色都幾過癮 但見到屌你老母連顏色都係set 死比人揀 眼耳口鼻同樣一款款冇得慢慢調 去到依加時候唯有安慰自己隻game 橫惦都睇唔到樣 冇所謂啦

咁我就繼續沖主線 玩到咁上下去到個醫生幫你加隻眼個到 睇到個介面已經扯扯地 咁撚多野改 咁我平時打機都係鐘意玩d 自訂野多既game 咁就手痕入左手呀 腳呀個d 睇下有咩改 結果睇哂全部睇得手係比幾隻武器手你換 其他一律都係數值野 玩到呢到已經冇左個陣衝動玩落去

後尾上左連登大post 睇 其他巴打話車都冇得改 槍又得2格野改
我真係失望到想del 埋 如果你背景係其他都算 當玩你既好故仔 好系統 但既然你定左係cyberpunk 你連改造自己都唔得 咁你不如咪撚搞啦屌
利申：前cd projekt 打手

話左過譽無人信 mhw 都好玩過2077

有冇換張3090黎玩先 有既會好玩好多

3070 2k mon 都ok 夠玩

人地都講明唔係畫面 操作問題

等dlc啦，話明趕工預左係咁上下

就咁睇同期望真係有啲落差
家陣仲1516緊買唔買好
有冇得左右手裝唔同武器
全身係咪都有得改造

啱 但係mhw本身都好好玩 好玩過2077隻辣殺都正常啦

咪有得改自己....螳螂刀、大力拳等等，腳咪一樣有得改

咪有講手有囉 但預期主題cyberpunk 你唔會諗得咁少呀 仲放低粒膠好似好滿意咁 alita 入面個陣半人半機械/得返個頭係機械呢d 對一隻cyberpunk game 唔係好高要求呱？

cyberjunk

真, 用3090黎玩隻手都幾百種武器 -,-

真心失望
同埋本身預期咁嘅大作會有多啲details位，結果成個night city都係得個殼，建築大部分都冇得入，同npc互動得個一句野，冇乜值得探索嘅野
好似rdr2咁俾兩個option同npc對話都唔錯啊，2077真係一句帶過就算

拎芒亨比
比咩都贏啦

一睇就知窮撚打機
有錢人先明佢係神作

樓主講得好

啱啊，換左張3090之後就會好Enjoy，唔覺得有問題ga啦

包唔會彈game，d npc既ai都醒左好多

路過一問 mhw 仲有冇人玩，有就買埋隻iceborne？想襯switch 嗰隻出之前過下手癮

你老母臭閪係都要拎張卡打飛機....

佢明顯曲

出面唔係有mh post 咩

大家真係期望太高，feel到巴打果種痛